換機問題

呢部機已經用左好多年了 我對電腦既野唔太熟悉 主要都係用黎打機 最近開始慢 想問下巴打如果要換係咪要全換？

係

樓主個圖得cpu同ram

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

要砌過 CPU同RAM嘅插頭換左
想整勁你呢部仲難過砌過

影完相再Screen cap?

如果你淨係玩lol都值得upgrade下嘅

但如果要玩d畫質再靚d嘅game就成部換啦